今年71好多蛇頭

屌你老母 成31個撚狗post 煩唔煩

但有幾多個post係真
又有幾多人真係咁傻比真資料